<resources>
    <string name="app_name">TV Show</string>
    <string-array name="nama">
        <item>Captain America : The First Avengers</item>
        <item>Iron Man</item>
        <item>Thor : The Dark World</item>
        <item>Iron Man 2</item>
        <item>Avengers Age Of Ultron</item>
        <item>Captain America : The Winter Solider</item>
        <item>Black Window</item>
        <item>Iron Man 3</item>
        <item>Thor : Love And Thunder</item>
        <item>Captain America : Civil War</item>
        <item>Spider Man : Home Coming</item>
        <item>Guardian Of Galaxy</item>
        <item>Thor : Ragnarok</item>
        <item>Avengers Invity War</item>
        <item>Captain Marvel</item>
        <item>Avengers End Game</item>
        <item>Spider Man : Far fRom Home</item>
        <item>Incredible HULK</item>
        <item>Incredible HULK 2</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Sonic</item>
    </string-array>

    <array name="foto">
        <item>@drawable/img1_thefirstavenger</item>
        <item>@drawable/img2_ironman</item>
        <item>@drawable/img3_thordarkworld</item>
        <item>@drawable/img4_ironman2</item>
        <item>@drawable/img5_ageofultron</item>
        <item>@drawable/img6_thewintersoldier</item>
        <item>@drawable/img7_blackwindow</item>
        <item>@drawable/img8_ironman3</item>
        <item>@drawable/img9_loveandthunder</item>
        <item>@drawable/img10_civilwar</item>
        <item>@drawable/img11_homecoming</item>
        <item>@drawable/img12_guardiansofthegalaxy</item>
        <item>@drawable/img13_thorragnarok</item>
        <item>@drawable/img14_infinitywar</item>
        <item>@drawable/img15_marvel</item>
        <item>@drawable/img16_endgame</item>
        <item>@drawable/img17_farfromhome</item>
        <item>@drawable/img18_hulk1</item>
        <item>@drawable/img19_hulk2</item>
        <item>@drawable/img20_flash</item>
        <item>@drawable/img21_sonic</item>
    </array>

    <string-array name="desc">
         <item>Film ini berlatar tahun 1942, saat Perang Dunia II masih berkecamuk, ketika Amerika berhadapan dengan Nazi.
            Terdorong oleh keinginan untuk mengabdi, para pemuda Amerika mendaftar untuk menjadi tentara, termasuk Steve Rogers (Chris Evans), pria kurus dan pendek.
            Baca selengkapnya di artikel "Sinopsis Captain America: The First Avengers yang Tayang Global TV", https://tirto.id/dihS</item>
        <item>Iron Man mengisahkan tentang Tony Stark sebagai Iron Man.
            Kisah diawali dengan mendeskripsikan Tony Stark sebagai seorang milyuner karena perusahaan Stark Industries yang ia miliki.
            Artikel ini telah tayang di Tribunstyle.com dengan judul Sinopsis Film Iron Man - Awal Mula Tony Stark Bisa Jadi Superhero, Malam Ini di Cinemax,
            https://style.tribunnews.com/2016/12/25/sinopsis-film-iron-man-awal-mula-tony-stark-bisa-jadi-superhero-malam-ini-di-cinemax.
            Penulis: Regi Yanuar Widhia Dinnata Editor: Delta Lidina Putri</item>
        <item>Thor: The Dark World adalah sebuah film pahlawan super Amerika 2013 yang menampilkan karakter Marvel Comics Thor,
            yang diproduksi oleh Marvel Studios dan didistribusikan oleh Walt Disney Studios Motion Pictures.
            Film tersebut adalah sekuel dari Thor pada 2011 dan film kedelapan pada Marvel Cinematic Universe</item>
        <item>Manusia besi alias Iron Man, kembali ke layar lebar. Iron Man 2 adalah bagian kedua dari trilogi Iron Man,
            yang dibuat berdasarkan karakter komik Amerika populer, dan digarap oleh sutradara Jon Favreau.
            Pada film Iron Man yang pertama, penonton telah berkenalan dengan pengusaha senjata Tony Stark, yang dengan kekayaan dan kepintarannya,
            berhasil membuat pakaian yang terbuat dari besi yang tidak dapat dihancurkan.
            Tony kemudian menggunakan teknologi canggih ini untuk menciptakan perdamaian di seluruh dunia.</item>
        <item>Film ini adalah sekuel The Avengers dan crossover antara Iron Man 3 , Thor: The Dark World, dan Captain America: The Winter Soldier,
            Film ini diawali dengan kekhawatiran para Avengers, Tony Stark, Steve Rogers, Thor, Bruce Banner, Natasha Romanoff
            dan Clint Barton terhadap fasilitas ciptaan Hydra.</item>
        <item>Steve Rogers berusaha untuk menempatkan dirinya di tengah dunia modern, setelah dibekukan sejak masa Perang Dunia II. Saat terbangun,
            kekacauan dan musuh berbahaya telah menantinya - Winter Soldier.</item>
        <item>Film ini berlatar kejadian setelah Captain America: Civil War dan menggambarkan Natasha yang bergulat dengan masa lalu.
            Artikel ini telah tayang di tribunbatam.id dengan judul Sinopsis dan Trailler Film Black Widow Tayang Mei 2020,
            Awal Pertemuan Natasha dan Yelena.Teaser trailer berdurasi 2:08 itu memperlihatkan kisah lain yang tak pernah diketahui dan tidak terungkap dari sosok Natasha.
        </item>
        <item>Industrialis brilian Tony Stark / Iron Man menghadapi musuh yang tak kenal batas. Dunia Tony dihancurkan dan ia menyelidiki siapa yang bertanggung jawab untuk
            kerusakan tersebut. Berbekal peralatan dan instingnya, Tony berusaha menyelamatkan orang-orang yang dikasihinya. Pertanyaan lama kembali menghantuinya;
            apakah manusia yang membuat baju Iron Man atau baju tersebut yang menentukan identitasnya sebagai manusia?</item>
        <item>THOR 4 atau yang dikenal dengan Thor: Love and Thunder mungkin jadi salah satu film yang paling ditunggu-tunggu. Mengapa? Tentu karena Thor jadi
            superhero Marvel pertama yang filmnya sampai dibuat empat kali! Mengalahkan Iron Man dan Captain America yang hanya dibuatkan sampai tiga film.
            Wajar saja film yang satu ini akan jadi film Marvel layak dinantikan.</item>
        <item>Captain America : Civil War, film tentang perseteruan sesama Avengers pimpinan Captain America dan Iron Man
            Sejak kejadian tersebut, ada wacana bahwa pemerintah akan ikut campur dalam kehidupan Avengers.
            para Avengers harus mengungkapkan identitasnya kepada pemerintah. Hal itu membuat kebebasan Avengers menjadi hilang.</item>
        <item>Spider-Man: Homecoming adalah film superhero Amerika 2017 berdasarkan karakter Marvel Comics Spider-Man, diproduksi bersama oleh Columbia Pictures dan Marvel Studios,
            dan didistribusikan oleh Sony Pictures Releasing. Ini adalah reboot film Spider-Man kedua dan film keenam belas di Marvel Cinematic Universe.</item>
        <item>Peter lolos dari planet Morag membawa sebuah bola berharga yang sangat diinginkan oleh musuhnya, Ronan. Untuk menghentikannya, Peter pun membentuk tim superhero berjulukan Guardians of The Galaxy.</item>
        <item>Dipenjara, Thor yang hebat menemukan dirinya dalam sebuah kontes gladiator yang mematikan melawan Hulk, mantan sekutunya. Thor harus berjuang untuk bertahan hidup dan berpacu melawan waktu
            untuk mencegah Hela yang sangat kuat menghancurkan rumah dan peradaban Asgardian.</item>
        <item>The Avengers dan sekutu mereka harus bersedia mengorbankan segalanya dalam upaya untuk mengalahkan Thanos yang kuat sebelum ia berhasil menghancurkan alam semesta.</item>
        <item>Captain Marvel adalah superhero wanita dari Marvel yang mempunyai banyak kekuatan setara seperti Superman. Superhero yang bernama Carol Danvers ini awalnya
            merupakan seorang pilot luar angkasa, konon ia mendapatakan kekuatan supernya dari bangsa alien.</item>
        <item>Melanjutkan Avengers Infinity War, dimana kejadian setelah Thanos berhasil mendapatkan semua infinity stones dan memusnahkan 50% semua mahluk hidup di alam semesta.
            Akankah para Avengers berhasil mengalahkan Thanos?</item>
        <item>Bagian Deskripsi Spider Man Far fRom Home</item>
        <item>Ilmuwan Dr. David Banner terkena radiasi gamma tingkat tinggi yang memicu transformasinya menjadi makhluk raksasa berwarna hijau, The Hulk.</item>
        <item>Hulk sebenarnya adalah seorang profesor yang bernama Bruce Banner (Edward Norton). Jika ia marah dan emosinya mencapai puncak,
            maka akan berubah menjadi Hulk dan mempunyai kekuatan yang mengerikan.</item>
        <item>Barry Allen (Grant Gustin) adalah seorang ilmuwan forensik untuk polisi Central City. Allen adalah orang yang kaku dan sulit bergaul, dikarenakan trauma karena masalah keluarga dimasa lalu.
            Allen mencoba mencari kebenaran akan masalah keluarganya yang membawanya kepada sebuah particle accelerator. Ketika accelerator tersebut meledak, Allen terkena ledakan dan mengalami koma selama
            sembilan bulan. Saat bangun, Allen sadar bahwa ia memiliki kekuatan super berupa kecepatan melebihi manusia lainnya. Semakin lama, ia sadar bahwa ada orang lain
            dengan kekuatan super yang memiliki rencana jahat, Allen kemudian bersumpah menggunakan kelebihan yang ia miliki untuk melindungi Central City sebagai The Flash.</item>
        <item>Mengisahkan petualangan Sonic saat ia belajar tentang kompleksitas kehidupan di bumi bersama manusia sahabat barunya, Tom Wachowski. Sonic dan Tom bersatu untuk menghentikan si jahat
            Dr. Robotnik yang ingin menangkap Sonic dan menggunakan kekuatan istimewanya untuk menguasai dunia.</item>
    </string-array>
</resources>